การที่เกมเป็นภาษาญี่ปุ่นล้วนและแทบไม่เคยแปลเป็นภาษาอังกฤษเลย
คลาสอาชีพใหม่
ซีรีส์
ซึ่งถือว่าล้ำมากในยุคนั้น
ดอลลาร์
ดันเจี้ยนใหม่
ถือเป็นเกมแบบ
ถูกพอร์ตมาลงสมาร์ทโฟน
ที่ต้องสืบทอดอาณาจักรให้ลูกหลาน
ที่มา
ที่ออกครั้งแรกกับเครื่อง
ที่เคยกอบกู้โลกไว้
บาท
ปี
ปีที่เกมนี้ถูกแปลเป็นภาษาอังกฤษด้วย
ผู้เล่นต้องสวมบทเป็นจักรพรรดิแห่งอาณาจักร
มาก
มินิเกม
มีเนื้อเรื่องแบบไม่เป็นเส้นตรง
ยุคแรก
ระบบเซฟอัตโนมัติ
ราคาใน
วางขายบนสมาร์ทโฟน
สุดคลาสสิกจากค่าย
อย่างไรก็ตาม
อาจทำให้ฐานแฟน
ฮีโร่ทั้งเจ็ด
เกม
เกมนี้จำกัดกว่าซีรีส์
เกมเวอร์ชันนี้ถูกปรับปรุงกราฟิก
เข้ามาอีกพอสมควร
เช่น
เนื้อเรื่องของ
เรียบร้อยแล้ว
แต่สุดท้ายกลายเป็นปีศาจเสียเอง
แถมยังเป็นครั้งแรกในรอบ
แปลเป็นภาษาอังกฤษครั้งแรกในรอบ
และต่อกรกับ
และเพิ่มระบบการเล่นต่าง
และโหมด
โดยตั้งราคาขาย
ในปี
ไทย
17.99
1993
2
2
2
23
23
725
Android
AndroidiOS
Authority
Avalon
Engadget
Enix
Famicom
Fantasy
Final
Game
New
Play
Plus
RPG
Romancing
Romancing
Romancing
SaGa
SaGa
SaGa
SaGa
Square
Store
Super
openworld
